中美之爭，世人終於發覺中共得口交部，諗住靠嚇，點知美國真係做野就鳩縮，笑死

仲廢過清朝末期，人地都夠膽直接打啦

門口狗，只識吠！

唔准咁講

中國唔係紙老虎

比清末務實姐，包容下啦

被制裁人士：屌你老美冇人權無恥

中国no.1
不鳴則已 一鳴驚人
我相信偉大既中国共产党同解放軍可以打低美帝

咀炮打沉航母

新圖

真係水退先知邊個冇褲着